{
  "analyze": {
    "product-insights": "見解",
    "ai-insights": "評論",
    "images": "圖片",
    "videos": "影片",
    "no-ai-insights": "此產品不提供 AI 審核見解。",
    "no-images": "該產品尚無可用的客戶照片。",
    "Photos from Customers": "客戶照片"
  },
  "search": {
    "Search or enter website": "搜尋或輸入網站"
  },
  "stores": {
    "share-to-friends": "看看我發現的這個有趣的應用程式：\n安全交易 - 保護自己免受不良交易、詐騙和不良服務的影響。\n請造訪：https://www.joinsafedeal.com/go?type=safe-deal-mobile",
    "AliExpress": "速賣通",
    "Amazon": "亞馬遜",
    "eBay": "易趣",
    "Add Link": "添加連結",
    "Title like 'Temu':": "標題如“Temu”：",
    "Link like https://www.temu.com/": "連結如 ttps://www.temu.com/",
    "Add": "添加",
    "Cancel": "取消",
    "Delete": "刪除"
  },
  "history": {
    "History": "歷史"
  },
  "settingList": {
    "profile": "輪廓",
    "Settings": "設定",
    "Change Language": "更改語言",
    "Help Center": "幫助中心",
    "AppLanguage": "應用程式語言"
  },
  "global": {
    "An error has occurred": "哎呀！我們的交易偵探正在處理它！ 🕵️‍♂️🛍️撐住！",
    "Close": "關閉",
    "Got it": "知道了",
    "OK": "好的"
  },
  "menu": {
    "What is  Safe-Deal": "什麼是安全交易",
    "Support": "支援",
    "Share": "分享",
    "aboutTitle": "向您的朋友和家人介紹 SafeDeal",
    "Desktop App": "桌面應用程式",
    "facebook": "Facebook",
    "twitter": "嘰嘰喳喳",
    "whatsapp": "WhatsApp",
    "linkedin": "領英",
    "telegram": "電報",
    "reddit": "紅迪網",
    "email": "電子郵件",
    "How to use Safe-Deal": "如何使用安全交易",
    "suggestFeature": "我們重視您的回饋！",
    "freeToUseTitle": "為什麼可以免費使用？",
    "freeToUseDesc": "您可以免費使用我們的服務。當您購買時，商店會向我們支付少量費用，以引導您找到最好的產品。",
    "dataPrivacyDesc": "我們僅使用公開數據，確保沒有品牌或商店影響我們的推薦。"
  },
  "WelcomeTour": {
    "TourNext": "下一個",
    "TourPrevious": "以前的",
    "TourFinish": "結束",
    "TourHomeScreen": "主畫面：從這裡存取所有主要應用程式功能。",
    "TourProductStatus": "產品狀態：推薦、注意、不推薦",
    "TourInsightsTab": "產品洞察&獲取有關產品性能、受歡迎程度和價格趨勢的詳細洞察。尋找顏色編碼指示器（紅色/黃色/綠色）來快速評估產品品質和可靠性。",
    "TourReviewsTab": "客戶評論&閱讀客戶評論和評級，幫助您做出明智的購買決定。",
    "TourImagesTab": "產品圖片&從各個角度查看產品圖片，包括客戶上傳的照片。",
    "TourVideosTab": "產品影片&觀看產品的影片評論和示範。",
    "TourFinishTitle": "你都準備好了！",
    "TourFinishDescription": "您現在已經了解了 Safe Deal 的主要功能。開始探索並快樂購物！",
    "How to Analyze Any Product": "如何分析任何產品",
    "TourShareStep1Title": "步驟1",
    "TourShareStep1Description": "從 Amazon、AliExpress、eBay 應用程式或瀏覽器分享",
    "TourShareStep2Title": "步驟2",
    "TourShareStep2Description": "進入產品頁面，選擇產品",
    "TourShareStep3Title": "步驟3",
    "TourShareStep3Description": "在商品頁面上，點選分享按鈕",
    "TourShareStep4Title": "步驟4",
    "TourShareStep4Description": "從清單中選擇安全交易"
  }
}